CC tai：(加泰狗)唔好害人哋啲仔女啦！！！

好心啦 加泰狗 有乜辛苦
日日屌鳩政府 屌鳩政府 食屎啦咸家剷

好心啦 加泰閪 天生撚樣
日日爭取打交 爭取打交 又破壞西甲

叫獨立 叫獨立 躝
要自治 要自治 躝
搞革命 搞革命 躝
加泰狗 打爛呢個家園

屌！加泰狗
示乜撚威 冇人想知

屌！加泰狗
點解係要玩獨立 得罪西方國家

屌！我咸家畀加泰狗迫害
冇得去巴塞玩

屌！加泰狗
我無罪架 點解要搞我呢

加泰狗係我哋仇人 加泰狗日日鬧事
加泰狗死不足惜 加泰狗我屌你老母
加泰狗係我哋仇人 加泰狗日日鬧事
加泰狗死不足惜 加泰狗我屌你老母
屌你老母 屌你老母

提大家今日有咩活動 10 · 23
-----------------------------------------------------------------
19:30 英國領事館國旗人鏈
- 英國領事館外 [以旗相認]

樓主係好岀名嘅5毛嚟，我一早follow哂佢哋

想引戰

唔信大家可起底

唔需要理同回佢哋，多謝合作

拉

樓主音準唔錯

好過會員亞股路少少咁啦

收皮啦屌你老母

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

你都係

我係國安==

秒

邊間敎會

高質po冇人推

派夠膠未

波台24
唔投靠CC台唔得了

加泰狗全部收哂共產黨錢搞分化

係香港(時事台建國後)一早啪咗

你有冇諗過你改詞會破壞人地個風水陣

樓主原創

我淨係知加泰狗企圖陷害香港應該死全家

原創都係佢唔岩 都冇問過cc台既人

我轉咗會去cc台 我批准佢作

有冇方法可以申請到cc tai不反對通知書

突破左cc台缺口

你同我講 我照你

Ching勁抽

佳作

幫手拉姐
放心，唔會同佢推post

依班5毛搞亂晒連登

做得好！

cctai不反對通知書

你
關蛇行得太前

要問埋美國攞不反對通知書
唔係會過唔到人權法

樓上係好岀名嘅5毛嚟，我一早follow哂佢哋

想引戰

唔信大家可起底

唔需要理同回佢哋，多謝合作

收
我共狗
唔係5毛咁低級

用錯acc sor

今天你叫人唔好集會聲援加泰，
為什麼你又要香港黑警還眼?
有朝一日，當黃之蜂陳浩天被判13年，
你又會唔會想外國關注?

柒咗咪能推

笑撚到仆街